羅冠聰在社交平台稱已離開香港

羅冠聰 Nathan Law
15分鐘 ·
國安法首日實施，政權無法無天，以言入罪的情況已經發生。我在聽證會發言，向國際社會陳明惡法實施後香港真實的人權狀況，同時也使自己陷入不可預知的危險之中。

然而，儘管如此，國際戰線卻是我認為香港刻下必須要捍衛的領域。經歷兩天，相信大家都感覺到國安法為香港帶來的改變和限制：本地能夠承擔的國際線工作大規模壓縮，所冒的風險亦幾何上升。因此，將香港人抗爭意志整合、傳遞的任務，需要Be Water地在國際散播開去，與本地抗爭雙軌並行。

面對如此形勢，我深信必須要有國際視野的政治人物作出抉擇，在民間外交層面以港人的身份發聲，令各國警剔中共威權擴張。因此，我在答應出席聽證會並決志日後承擔這種責任時，就已有走到國際的準備。

當然，作這個決定前有相當多的考慮，包括能說出口的、必須保密的，也包括自身和別人的安全。同理，選擇在何時公佈，亦有更多相關考慮。未來的承擔，將會是很遙遠和漫長。

在此感謝各位朋友的關心、理解和體諒，為保他人安全，一切個人信息抱歉未能詳細交代。我也預計到這個決定會引來相當多的攻訐，不論來自何方－－不理解的、痛心的、擔憂的，甚或專門離間的，我也需時逐一消化，再拷問自身。

正道不孤必有鄰。七一的人海，已證明香港人的抗爭是不會止息；現在，就要想如何延續三條戰線，在最暴烈的打壓下，環抱著最頑強的燈火。

今此一別，尚未知歸途何期。從飛機望下香港的繁華璀璨，是我心目難以忘懷的一幀剪影。願他朝有幸，半生歸來，仍是那位無忘初衷的少年。願香港安好，願榮光早日到來。

我何嘗又唔係好撚鐘意香港。

保重
大家係唔同崗位各自努力
香港有我地
等緊大家返黎屋企 － 香港

保重

走啦 咪返黎搞亂香港呀 走遲d打跛你隻腳

一路順風

堅決擁護毛席思想

G持清
出國游說 pls

保重 希望早日煲底見

從飛機望下香港的繁華璀璨，是我心目難以忘懷的一幀剪影。願他朝有幸，半生歸來，仍是那位無忘初衷的少年。

願一切安好

堅打國際線

環球巡迴為香港發聲。

又浪費一個ac

專打國際之峰打本土？

五毛，block左你啦傻閪，又岀來吠

一早block左

香港流亡時代終於要發生係我哋依一代

約定大家
十年好
廿年好
三十年好

他日煲底再相見

真係愛香港既，又唔可以再返黎
其實唔係一個容易既決定

我地會再見

好波！好人一世平安

保重 Be Water
無人會怪你

保重一切小心

直必腸？

咁就好 一直睇住美國聽證會個時都已經擔心緊你

聽到呢句有啲想喊

好難分

有袁弓夷 solomon yue bannon
國際戰線
再加多d 人 勢力不得了

國際線唔好只係連結國會同政治人物, 記得要連結當地港人甚至係其他民眾!

播下希望

有能力既人真心要走

光復左先好返來

正確
佢要打國際線一定要走

但我想知邊個放風畀東方
證明眾志都有鬼?

幾時成立流亡政府？

幾時解返

保重
真香港人愛你

唔選立法會？

希望唔會變成第二個王丹

得把口
Btw恐嚇？

你起底望下再講

笑撚死 鍵盤戰士快撚d跟埋過去跛佢隻腳啦 唔打你死全家喎

去咗九龍

曲直難分

有啲傷感，但走一定係好事

我地呢一代失敗，下一代再煲底見

鳩估咋？
眾志應該唔會全部成員都知

無論身在何方
一齊努力💪

留有用之身，保重要緊。感謝各位手足。

屌你老母

仲有立法會？

仁哥呢

咁即係gphone 周庭 走唔到了

支持

願各真香港兒女平安

佢都應該要走啦

黃台仰 梁天琦 無限ver

佢地有官司，冇得出境

已封鎖會員 HKUSecret

可以係crew member報料

上黎申請俾人屌又一例子

你老母開檔俾狗屌完先夠錢買野煮俾你地食
不過你地食完都生哂癌

gphone好似有綠卡
周庭就...日本可唔可以收留佢

依家咁高調走一個，餘下果2個咪會睇更實

得把口嘅廢柴

條友大陸出世竟然比香港人更快走到

5毛真係好易捉，單機啦屌你

走啦咪搞亂連登

首先，要出到境
出到境，邊到都收留到

最怕係尋晚因航2.0
比人報串

成日見人講最尾果兩句 其實係出自大陸某中學生嘅作文

仲選黎托柒咩
你否決議案都真係拉鳩你
你估港共做唔出？

應該會用Gphone同周庭做人質 逼羅冠聰收聲

其實我估佢地大部份人, 係大陸話要立黨安法時已俾人mon 住
如果訂機票個啲, 就肯定直通天庭

好人一生平安 願一直都安好

冇護照，點走啫
你估搭大飛唔會俾水警追咩

你點樣打跛佢隻腳？

好撚驚啊 你哋又水災又蝗禍又武肺
遲吓比人搞埋個經濟唔知可以走去邊呢

咁有咩問題

又多1個割蓆

衝入去美領請求政治庇護可唔可行
佢兩個好明顯係政治犯黎，唔係啲咩刑事野

單機啦

羅貫中

國際線加油

自命政治領袖, 年輕一代國際幾乎淨係識佢3個
呃撚完光環 一個唔該走撚左
時代革命喎, 抗爭既覺悟都無啦

人冇事先贏到世界冠軍

好人一世平安

保重手足

Be water ，祝你順利打通國際線

入嚟幫手推下P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

香港....終於走上咗呢條路

叫人衝 自己鬆

保重，我撐你

一路順風！
好人一生平安

多謝你

好人一生平安

記住無論去到邊度 你都係香港人
繼續傳承香港人嘅精神意志
一路順風 望有日煲底再聚

Good! Be Water! 去遍地開花～ 命運之子！

但係真係寫得好喎

Good news 唔好感情用事返黎 重光之日再見

又block一隻 浪費ac

唔選啦？

似曲到圓

他日再會

來生不做香港人.

一. 多餘
二. 有plan B

GPhone寸陳嘉佩咪講咗佢無綠卡囉

保留有用之軀 光復香港 時代革命

good job

BLOCK囉
反正你班撚樣慣左放棄思考

小心

屌你嘅成班都戇鳩

又多個人在海外努力
制裁留下來的人了

曲？

明白既 兄弟爬山

咁可唔可以比佢
一收返本passport真係要即走
佢肯定係共匪頭號目標

要安好順利！

要保護好自己呀 唔好比特工跟到

與其遲早比人以言入罪 不如退居海外 國際線好老實需要leader
呢個決定做得好岩 因為佢唔會完全退出 而係會係海外作更大貢獻

你30歲仲係青頭唔係沒原因

感謝

走同留都需要勇氣
煲底再聚

block 左佢好耐，起底知咩料

5毛黎，一早block左

平安就好

一定要去第三國美領先可以
最少要去到日本或南韓

屌啦咩叫一個唔該走撚左，真係走就唔洗同你講啦

差佬點會比佢走到？
實mon到實

有case跟佢
走唔到

同埋佢去邊度可以stay 咁耐唔返遣返？

呢6年間

佢由一個19大學生，未畢業就做左尊貴的立法會議員，月薪10萬。

好快佢就被粗暴DQ

然後就被判政治犯坐監

出到黎無啦啦殺出條國際視路，成為國際政治名人

然而最估唔到係，佢要告別香港

手足唔會撚樣前撚樣後啦
走啦monpo狗單機啦

收皮啦

周庭放棄左英藉都係比人dQ
但應該可以攞番

多謝你直接犧牲依個acc，直接block 得

冇人報串 掛

好慘

阿爸阿媽有英藉 好似

咁就一世，佢而家就真係冇自由啦

放心

香港唔值得你坐10幾年，係美國幫手吧

佢地開始走
香港可以回復平靜
繼續返工

好明顯三個傾好咗打唔同路線
之鋒應該係被捕師，負責坐監

我支持偉大祖國民族復興站起來重演手撕鬼子以洩我心頭之恨

Push

選出都會俾人DQ
選黎做乜

希望可以喺香港再聚

多謝你，香港建國一刻再見。

唔好意思。笑左

之鋒 坐終身 望10年架啵

保重，任重道遠

仿效「法蘭西民族委員會」
唔投降
唔放棄

打國際線

同梁繼平佢地一齊努力

Be safe be water

留有用之軀

保重
煲底見！

遊過花園那少年最近你好嗎

好行唔送

要生活得好D呀

周永康其實去左邊?

美國讀phd好似

逃兵 香港中箭 不意外

一世冇得返

好難想像到係飛機上面有幾沉重

thanks 各自努力

Good luck
走得好

如果你睇到，想同你講聲多謝你
香港人上

珍重
係外國繼續為大家努力
希望有朝可以係煲底見

會唔會搵攬炒巴?

由14年睇
去到今日
6年時間
斗轉星移
物是人非
好好保重
武運昌隆

保重，多謝你

近平，你太年輕了

傻閪 block咗你好耐
做咩唔幫你個五毛好兄弟講兩句嘢

保重。。。

多多保重

國際線靠你啦

呢度交比我地頂住

歷史已經改變唔到
2014年11月28日
學聯利用勇武派送頭去試驗升級的失敗
然後過去咁多年佢地笑黃台仰、李東升、李倩怡
然後到今日到佢地走

內心覺得一切事都好嘔心

最為難的是佢阿媽、得返阿媽一個人

Block 咗十世

他日再相見

人哋如果知道風險都咁決定 咁唔係更值得尊敬咩？

仲笑到係好

祝你在亂流下平安

好驚

快啲走，國際線更需要你
希望煲底會再見

感謝你

都無入政圈啦佢

respect

願仍有一天相聚 保種..

好似有兄弟姐妹

走唔到姐

理解，保重

之鋒真係好撚出名
佢一被捕真係會上國際頭版

37兄就係打國際線提醒世界gif

仲記得14年 佢已經冇左回鄉證 同唔到阿媽返鄉下
6年後...

阿聰保重 煲底再見

一堆直心膠

諗起英雄本色

後會有期

留得青山在
國際線靠阿聰

隔離已有分化L

加油

我FC
HKUSecret係鐵五毛，I blocked him already

動機我唔猜測啦我又唔係佢哋肚裏條蟲 但客觀條件下咁分工合作係最合理

呢個ac 用到爛

孫中山

佢真係唔錯架

你咁撚勁，應該人哋未飛走前打跛佢隻腳呀嘛

喺度做鍵盤戰士把撚咩

保重 呢個決定都唔容易

願平安

坐監嗰啲就慘啦

祝一路順風，加油！我哋一定再見

光復香港時代革命

靠你了

帶住籌款離開香港 慢慢搣都幾梳乎

同本民前策略一樣

Be safe

到今日都記得周永康話做試驗同反證勇武冇用

啲文筆好靚
忍唔住讚
off topic sorry

做人唔好太好記性
連登仔俾負皮多可能佢地唔記得2014同眾志條綱領縮到好似馮檢基條髮線

半生歸來

支那狗抄返黎咋話

前幾日先睇完港島初選論壇

不分化，國際手足

全部dq，我係政府嘅話宜家仲唔一鼓作氣？

保重
希望繼續為香港發聲

71前已經mon實

尊重決定可能以後都再番唔到香港

尺個版好好多土豆網

保重,國際戰線靠你地

直接用附件三就可以立一條不可挑戰不可推翻而且最高可坐終身嘅法律，仲要立法會嚟做咩？

泛民要10萬一個月

dq埋而家啲區議員

約定之後煲底見喇

仲選黎把撚咩
比你選到都唔敢反啦
一反又顛覆國家

羅手足, 辛苦哂

甘点quote到架ching

被捕師...
咁都比你諗到 忍唔到笑

一齊加油

前排見到佢諗住set野擺街站 個陣都未吹風話搞國安法 忍唔住走埋去拍佢膊頭 同佢講一聲加油 可能佢未必記得 但係想佢同之鋒 仲有好多堅持緊既手足知道 其實好多人支持佢地 好多人仲撐緊 唔好放棄

唔係我諗㗎

韓國獨立運動都搞左40年，完全明白佢既等待，不過未係絕望既

Gphone 走唔到

重點係夜景果句

保重呀 煲底見

佢就好la可走
好多手足仲要坐

等睇畜龍攻入美領

其實入到去都無咩用 都係保得一時
除非永遠都唔出返黎

正，加速，諗起都扯扯地

好大犧牲

夠膽攻入去應該真係開得戰
到時就真係太平洋艦隊this way

羅冠聰去英國
G 峰去美國
周庭去日本
黃台仰係德國

兄弟爬山，加油

祝你一路平安 希望有日大家可以香港見

其實呢啲政治人物要搵落腳點唔難
美國一定願意
問題係佢地既選擇，同埋有無機會離境
咁而家有羅冠聰一個離開左都好
唔可能全部人留係香港等俾中共砌

保重 香港需要你幫我哋係國際發聲

去到外國加油

我又何嚐唔係好撚鍾意香港

我諗唔係曲

籌完錢就著草

出自一本書名喎ching

785個真心膠

周庭可以拎返自己個BC

睇到呢句想喊

兄弟各自努力爬山 !
一路順風

連登仔話走佬即係割蓆
分化師嚟到未？

唉屌，咪撚用呢啲婉轉方法啦，屌你，好地地講唔得？